\input{../doc-class-cours.tex}

\begin{document}

\textbf{Nom, Prénom :} \hspace{8cm} \textbf{Classe :} \hspace{3cm} \textbf{Date :}\\

\vspace{-0.3cm} \subsection*{La santé}

\textit{Dirais-tu que ta santé est ?}
\begin{multicols}{4}
  \begin{itemize}[label={$\bullet$}]
    \item Excellente \columnbreak
    \item Bonne \columnbreak
    \item Assez bonne \columnbreak
    \item Mauvaise
  \end{itemize}
\end{multicols}

\textbf{Définition : Je suis en bonne santé si : } \\ \Pointilles[2]

\vspace{-0.3cm} \subsection*{La santé mentale}

\textit{Fait le QCM et compte tes points.} \\

\textbf{Mon score : } \dotfill \\

\textbf{Je peux être en bonne santé mais } \dotfill \\ \Pointilles[2]

\vspace{-0.3cm} \subsection*{Comment faire pour savoir si JE vais bien ?}
  
\begin{itemize}[label={$\bullet$}]
  \item[1.] \dotfill 
  \item[2.] \dotfill 
  \item[3.] \dotfill 
  \item[4.] \dotfill 
  \item[5.] \dotfill 
\end{itemize}
  
\vspace{-0.3cm} \subsection*{Et pour les autres ?}

\begin{itemize}[label={$\bullet$}]
  \item[1.] Je remarque que quelqu'un ne va pas bien quand : \\ \Pointilles[3]
  \item[2.] Quand mon ami ne va pas bien, je peux : \\ \Pointilles[3]
  \item[3.] Quand je ne vais pas bien, je peux parler à :\\ \Pointilles[3] 
  \item[4.] Quelque chose qui me fait du bien : \\ \Pointilles[3]
\end{itemize}

\end{document} 